{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kotelo/GM0022012194729/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Zip-up Hooded Anorak - Navy"
    },
    "text": "ブランドkoteloの製品は、製造会社DALIAN ZICHENG GARMENT CO. , LTDで生産されました。この製品は、商品番号SS22/WE2239C26Rであり、カラー配色が目立つアノラクフードジャンパーです。SSシーズンに軽くて多用途に使用できるアウターとして、旅行や、野外活動だけでなく、日常的なスタイリングにも適しています。モムパンにはロゴの刺繍でポイントを与え、帽子のひもも調節が可能なデザインです。この製品はジャンパータイプだが、適当なフィットで、高級な演出が可能です。また、ウブンスカート(WE2227C270)とともにマッチしてカジュアルなルックを完成することができます。この製品の表地は100%ナイロンで、配色はナイロン100%です。洗浄方法は必ず洗浄の専門店でドライクリーニングしなければならず、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを被せなければならず、水にぬれたり汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色されることができます。摩擦によって今年に巻き込まれたことや毛羽が発生しかねないので注意しなければならず、火気に近付けると火が移りことがあるので、注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで作られましたか？",
            "answer": "この製品は製造会社DALIAN ZICHENG GARMENT CO. , LTDで作られました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS22/WE2239C26Rです。"
        },
        {
            "question": "この製品は何色のアノラクフードジャンパーですか？",
            "answer": "この製品はカラー配色が目立つアノラクフードジャンパーです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシーズンに使用するのが適していますか？",
            "answer": "この製品はSSシーズンに使用するのが適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような活動に適していますか？",
            "answer": "この製品は旅行や野外活動だけでなく、日常的なスタイリングにも適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのようなデザインの帽子が付いていますか？",
            "answer": "この製品にはロゴの刺繍でポイントを与えた帽子が付いています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この製品は適当なフィット感で、高級な演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムとマッチすることができますか？",
            "answer": "はい、この製品はウブンスカート(WE2227C270)とマッチすることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地と配色は何素材ですか？",
            "answer": "この製品の表地は100%ナイロンで、配色もナイロン100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は洗浄の専門店でドライクリーニングしなければなりません。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを被せなければなりません。水や汗にぬれたりすると耳炎や変色、脱色される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦によって毛羽が発生したり、火気に近づけると火が移る可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 547
    }
}